[推到完場] 利物浦 對 巴塞隆拿 (巴區)

請注意
最後一班 往 屌奶星 的潛艇
將於5月8號 早上 4時半 開出
前往 屌奶星 的乘客
請於 早上 3時前 check-in
及於 早上 4時之前 登機
多謝合作

LM

轉場？

夠鐘返屌奶星

Lm

入更衣室洗個面ok?

小明

AV真係好勁

爭氣啦

lm

差d

個龍係卡列奧斯就好

: vidal, pique
:古 拉

美斯艾巴今場食晒屎,一個防守犯錯,一個單刀唔撚射

學上場古狗換施美度啦

頂住

犯一球錯就食晒屎？

快手入粒作客入球啦

屌 d機會晒撚晒 點撚樣

加返巴區咪好囉

頭10分鐘姐 之後打得好好啦

原來真係要上吊奶星號

下半場頭20分鐘係關鍵
如無意外利應該會瘋狂逼搶
拎到個節奏應該會順利晉級

下半場平安鐘開始

古好差

古要換 完全無作用之餘 打少個咁

仲唔夠?係咪要玩到出局呀

古真係

唔換古就唔打算入波
一定盡量餵古入波 等有人買佢

好掛住你呀尼馬
你返黎扭扭樂都好呀

好撚驚啊屌

屌定先 下半場入波收返

有啲利迷朋友問av係咪打龍門咁樣都冇手球 又話黑哨又省之後我send返matip上場球手球俾佢 即刻唔覆我

真係要換古同羅白

犯完錯之後有表現就唔叫食曬屎啦

感覺巴留力下半場 同埋把握好少少都2,3,4

古天奴斷腳死全家

古狗真係睇到汶 慢到喊 傳又傳失 換走佢啦 屌

一攻就好驚
宜家係靠達屎迪根

咁你踢喇
實入啦

先唔好要古有關鍵發揮
傳腳波都傳唔撚好 想點撚樣 下下到佢腳就斷

小心冇咗個frd
你知啲利好小器

有無手足想so9入波
佢咁樣比人her法應該鏟草都似

咪撚on9啦

換d快馬入黎啦

積口德啦

古天奴反正一陣都係換走 幫下手回防啦

丹換古 一定要

前場完全控唔到 hea撚到

美斯都食屎?
你睇波係youtube睇架?
下下拎波都過幾個射埋就十連歐聯啦

古射波可唔可以唔好咁hea

呢個真

巴兩翼都廢晒
好需要丹比利打邊推下波
但上場又傷左

唔記得左有猛禽

每次比波古，下一秒我就擔心會唔會又送番俾對面

馬琴/ 施 換走古 都一定好過依加

同羅馬果場好撚似

好撚掛住尼馬 返黎啦

只係唔明點解咁雙重標準

唔好咁保守得唔得

其實拉係咪唔岩打左邊?
每次見親佢要打左都食哂屎咁

佢咩位
你當人地癲佬咩
屌華狗仲好，當playmaker係快馬
433又唔出琴
一係442 出semedo +蘿白凍結mane

傷左 得番琴

講緊今場

得杯面一個
Malcom又唔用嘅
但feel倒華維迪嫌malcom唔夠好波底

踢442換走古啦

丹傷撚咗
只可以出琴

快啲俾個作客入球我定下驚

default 啦
入杯麵走古, 學上埸442啦

丹傷左喎大佬

換走古啦屌
換施美度出來，羅白打中場仲好

出番杯麵啦

呢句真
美斯個球係柒 不過點解會傳去佢到 明明橫傳舒服咁多美斯個位好明顯無咁好

怨婦

上半場就係成隊未撚醒比對面打亂節奏
仲要唔知食唔到chances
下半醒醒定定啦班大帝

又好好
頭十分鐘俾人入咗就唔好
冇俾人入就好
根本係巴得幾腳好
其他全部平安鐘
希望下半埸鞭9我

屌奶星，諗住上半有球作客就去訓，一陣要起7

速度動作慢都算，反應都慢半拍，跟唔上隊波

就快跑死班老野

下半場即刻同我換走古天奴！！！！

唔撚記得左 咁要琴了

半埸好換施
頂唔撚順古
根本利打得好過巴
上埸有美斯同魯營神秘力量
今埸冇就現形
利有翻運
反得cup

艾化換古啦
講真左邊得艾巴一個都夠做

瞓咗身買利記晉級未？

點撚on9

睇到手震

太早死守 驚羅馬式反cup

比malcom出黎幫手打下反擊

算啦 唔入就咩都有得屌架啦
橫傳俾人截 又會屌點解唔回傳美斯正中射
射左俾人撲到又屌點解唔射

唔撚係啊 羅馬個場有咁攻到洗咁柒
睇比分就似

華維迪打我面吧

小明唔係好信古咁
好幾次古後插空晒都唔比

個平安鐘要爆了

算啦 唔入就咩都有得屌架啦
橫傳俾人截 又會屌點解唔回傳美斯正中射
射左俾人撲到又屌點解唔傳

場面上好過羅馬嗰場好多啦

真係好廢...

小明：巴西人信唔過

巴咁多年8強出局尼馬無份
打祖俾丹狗完封
掛住佢做乜鳩

岩岩睇精華先發覺
屌你 古球球呢d 射地波
已經唔知連續幾多埸無力俾人救晒

頭10分鐘比人壓係禁區黎屌
之後明顯係疤攻翻一沈
唔知你睇咩鳩 你就真係齋睇比分喇

暫時問題唔大既 睇定啲隊返一粒
對面就頹 加油

出semedo都已經可以限制對面個Robertson

換走羅白係咪好d

事實比左佢d波個攻勢就完左

要乜冇乜，錯撚哂

華又一定60-70分鐘先換人

古=進攻終結白

古=進攻終結者

古負作用，除咗面對面橫傳，佢仲做到咩？
一定失控球權，毫無威脅

有d傻仔真係以為作客利物浦都食硬㗎喎

懷念古一招

明明新到步唔係咁沉得咁快

不過好彩係對面個fabinho 黃左，咁樣美斯係中路突破會好少少

無蘿白就無人推生個波
換拉入semedo
蘿打拉個位仲好

古<->施啦屌

暫時古換semedo睇睇先
古一定要換

射出界好過比人反擊 呢樣真

古狗下季好走 好行唔送

未來人，巴50分鐘入波
我準備訓了

佢今日好想自己去，成日兩三個夾住都去，畀人逼甩，唔係幾好

以事論事
淨係讚隊波無補於事
晉到級都唔代表呢個上半埸冇問題

有次古罕有回自己禁區協防，拎到波求鳩其一腳又傳返比利

go PSG la diu

今場羅白唔差,唔好係咪都瀨佢
美斯好心用右腳射撚左佢算啦
次次扣返左腳真係當利d後衛唔知咩

俾佢咪又係cup大位,又冇速度,俾佢晒氣

冇速度冇突破過人冇走位冇傳球冇射術

支持

係 不嬲利狗迫搶個十幾分鐘係好癲好難搞
曼城都比人數
捱過左就拎返優勢架啦

下半場
Forca barca

要羸個歐聯比大將軍

1. 你話反得cup
2. 唔見得利好過巴好多，作客喎

Coutinho has lost the ball 12 times. He’s won 0 out of 3 duels. He’s misplaced each of his crossed and only completed 19 passes, 2 more than Ter Stegen.

One of the worst signings of this decade. Barcelona need to do whatever it takes to sell him this summer.

果下左腳清地波ma屌，學界都唔係咁清波啦

Jelly 傷出

掛住歐聯神射手尼馬

間諜滾回利物浦

痴鳩線
你嘅logic
唔係俾人㩒住攻=好

無撚眼睇

乜衰到咁？

睇返發現vidal無歐聯
佢值得更多

走啦唔好搞大佢

淨係個格都唔要得

對面robertson傷左 咁就應該輕鬆啲

蟹哂啦
仲有隊肯要咩

1:1

美斯又入罰球！

希望佢今場有波入

輸1:0 = 輸4:0

啱
而家到對面體力出事
巴儲夠氣

要入波呀 咪撚死守

你見唔到呢句 之後明顯係疤攻翻一沈
仲要係做到2球黃金機會出黎 有機會攻門都3 4下

攻佢右路啦 米拿

唔覺上半場踢得差，係衰把握力同埋古個位
反而猁冇左幾個主力明顯弱左

係巴塞個格冇問題 兄友弟恭

無左沙拿勁左

都入到一粒
有埋埃及明咪死得？

但啲逼搶都係cls

又黎
捧得咁...咪撚捧

68又制空

真係當利物浦係5-6年前隊波咩
禁住黎食

打斯美度喎

正想講
上場都有一次

有大哥美斯睇住 又有咬咬 唔互相制衡

果球送禮冇得講，首回合猁D 攻勢仲入肉

Cls
畢竟係曾經面對C朗嘅男人

4810

5020

有份出局就唔可以想佢返?

掛住都唔得?
ok咁唔掛咯

係咪又想自爆

咪玩啦美斯

美斯踢緊乜

達

達子推開2條友

羅白呢球

蘇9

我屌

平安鐘

達子

哇屌

嘩，艾力神

Ok

又一球無食飯 大力d啦1212

又頹左既 屌 攻啦

羅伯頭

美斯真係唔好同古同蘇係中間玩d危險短傳啦頂

美斯真係睇到好火滾 屌佢老母 完全唔撚跑

SO9

點解又唔入架

達仔mvp 神救N次

Cls文尼有勁多機會
好彩擋到咋

美斯已經比人三個單刀 唔反了

預備開追悼會

So9 冇食飯？

起碼整左兩球單刀喎

你都戇撚鳩

作客入到一球我含哂呢到巴區所有撚

美斯只係無平時咁sharp
洗乜喺到係又屌 唔係又屌

個波交得唔係好夠力水

唉

一頭霧水

唔講以為班友冇休息過

So9真係唔識作客入波架喎

黃乜

喺平行時空睇緊波

屌寫明巴區都咁多on9仔

咪呃含啦

咁都黃？

人地仲要做埋沙維份工
班友仲屌

2-0

2-0..

屌

唉屌

華維迪

....

拉仔

完

劇本

小明今場D防守

玩撚完

又小明

搞乜撚啊.....

又係小明

0n99

away goal please...

小明玩完未

未來人

賽前班自信撚呢

屌你老母

屌你

想4

屌你 屌屌屌屌

作客實力減半？

屌奶星

如果出局罪人
戰犯 丹

唉，，屌

唔撚想踢唔撚好入四強啦

屌 入一粒啦

有冇人有link 我依家條link lag到喊

唉，劇本

羅馬慘案重現

拉仔近排都唔掂

又係得VIDAL去鏟

做野未呀華狗

屌晒成隊醒未啊

成隊波踢一個人?

2:0

屌你又係小明

拉古換啦屌

劇本 慘

又係衰小明 仲要同young衰同一個位

換拉啦

作客蟲

出局的話 華為敵仆街死屌佢老母含家產

肯換人未

2球都係小明

小花出左西班牙廢7成

一陣送多粒12碼
然後絕殺/加時絕殺

死守守到咁……本身又唔係守得好……

唔介意可以用住先

3-0

收皮

成班個樣輸左咁

怕什麼
猁就係每樣都差少少再雞胸

3：0

係咪有人話捧隊波咩啊

屌你老母小明

要cup幾多球都得
點解你唔屌今場d表現

3-0on9

美斯上半場個球半單刀射都唔射就知有劇本啦

898

30

ON9

3:0

玩完

3:0
好波

On9

勁

再見

cls

。

Cls

肯換人未啊on9

上個禮拜唔係好串嘅咩

喂喂 迷華黨呢？

on9

屌....

華dee真係on99

踢得好？？？？？？

WTF

出局算啦

出局啦

笑撚左

屌 gg

😮 omg

唉 利入多球可以唔洗睇

442 一撚樣

笑死

.....................................................

屌屌屌

Wtf

炒撚左華維迪佢啦屌

瞓先 掰

真係駁唔到

影下華狗個樣先啦

隊波作客真係on9
要出局了

真係roma 2.0 屌

屌 入一粒都好

我睇緊乜撚野

@旗木卡卡西

D控球權可以咁鳩樣失

美斯可否step up做啲嘢

做乜撚

笑撚死

華dee走啦 巴塞唔啱佢教

diu

醒未啊

入波啊。。。。

求下你..

華維迪條撚人

wj唔識串先係球王

訓得

笑撚死人咩

屌你老母華狗

守守守守你老母西

作客入球出現未

Mo la mo la

古又甩

仲唔換人 繼續守啦

啲機會一球都把握唔到
抵輸

大帝們你地想點

又係咁

佢地個黑眼圈

牙古

笑撚死人 醜唔醜

守乜撚野呀屌 作客入球好過守啦戇鳩

真係羅馬2.0

足球真係圓架

vidal

古天奴真係好撚廢

華dee真係應該瀨屎了

華狗屌你老母

其實俾猁拎下都係好事 橫掂我哋成日都拎

估撚到晒

無撚再俾波古狗啦，唔該你啦

繼續攬撚住古狗過世啦華哥

古你有乜撚野用

換古啦

比班人休息完都咁

次次凈係識守

對面得兩日休息可以屌撚到你咁 華dee

丹比利

個勢都冇埋

贏到都柒

古又斷
換琴未

咪撚玩啦 柒左就係柒左 講呢d仲柒

咁撚耐無拎都成日拎？

戇鳩

柒到仆街 唔想睇啦 好撚戇鳩

而加先換 屌你老母

拎住西甲冠軍過世啦

失夠三球先換

屌你老未仲未輸架
踢得醒神啲啦唉

換1個韋拿杜姆就撚到你仆街

終於出Semedo

屌你老母而家先換

追和了，多得上回合丹比利唔少，唔係4:0 5:0

玩完了

出局啦屌

換走古啦，都報夠恩啦

早知溫書

加埋So9 贏3粒就放軟晒腳

而家先換人 遲晒

個勢都無埋

成日都拎？ 你哋同利狗一樣咁都歐聯咋

條中場太屎

計返沙拿中柱咪一撚樣

1球！

勢都無撚埋 出局味濃

心態差到

加時輸硬

失哂波先加強防守
弱智華狗

換走古 攻力加8成

利記前幾日chur完90分鐘都可以打到巴塞死

諗番起上場Dembele

好撚癲

古廢到一個點

屌你老母
聽日考試都要睇呢啲閪波

仲有加時?

古今場真係小小都撐唔落 做緊咩

巴作客都係得淡笑

做咩個個軟晒 想點

真係on9 到爆
死攬古攪到出晒事

仲要無埃及明都咁
準備潛到地核

高普戰術大師 華dee要收皮了

古真係廢到仆街

再出局 華狗真係好即刻走

見到華狗個樣就好撚燥

睇到嬲... 屌

古到底有乜撚野用

依家又嚟換杯麵

想喊

一係-6
一係比人數多兩球

哥帥可否回家

豬啦豬啦
唔好呀

連美斯控波都...

沙基利大大力打左高普幾巴

仲賣到3000萬偷笑

Thx

輸丹比利

西班牙psg咩屌

美斯今日真係唔太掂

華DEE瀨屎未

上半場球回傳唔知做乜

對面士氣高到

呢隊波根本唔可以比佢lead咁多

啱啦班勝利球迷可以退埸

小明今日都。。

但加油啊
一球咋

諗起首回合迪比利

走多啲啦

好撚驚....

一年傷一次巴迷心
屌你老母

一有優勢成班唔撚攻

巴塞係唔識打逆境波

我寧願屌今場中後場表現+華狗
pique vidal無問題
點解唔出琴

遲左換人了, 應該出局了

我個心跳得好撚快

爛撚哂平安鐘

好sad

堂堂巴塞 攻一球都攻唔到

入番球未

馬會送錢

反丹黨又有得賴

全部都廢 屌

唉屌你老母華維迪

13.5倍
錯過左買樓機會

唔係一粒都入唔撚到阿話？

禁撚住屌

利同巴都係作客蟲

60分鐘先黎古換杯麵係咩玩法

班波可否集中番⋯⋯

加油啊

無喇，輸硬，又唔係第一次

All in左巴 玩完了

早d訓啦Ching

on99準備深潛

真心要換琴

可否用我3年壽命換哩場波贏

人地作客禁撚住我地屌喎
係美斯開無雙先贏到3球

跟

如果真係羅馬2.0 心都碎埋

已經喊緊

無啦 頭先人地㩒攻就有用

唔該唔好重演舊年個劇本

美斯都開完啦
就31歲喇人地

半場都過唔到 我睇緊d乜...

願意

加時有冇 作客入球架?

我覺得依次比上次更心傷

冇

點解隊波可以咁弱智

休息又休多過人

又玩埋輪休

都可以輸3粒

唉

唔會 咁撚垃圾
決賽都會輸

換完之後形勢好似仲差左

仆街巴塞 買咗三皮你贏
我無錢交學費

仲要無埋沙拿 綿龍

不死人法賓奴

拉

垃圾拉

人地傷3件
commentator: barca bullied by liverpool
情何以堪

換走埋拉

無沙狗仲勁喎

罰球
一打五

罰波

生性入一球得唔得

美斯救世啦pls

一早要換啦屌！

好刺激

影完謝拉特就跌

入啦美隊

又係呢個位

嚇死

1-1？

重演pls

拉子

利主場真係好跣

睇到呢句笑到仆街

入呀

冇錢交學費 咁慘慘豬啊

咁都輸 真係柒到仆街

入味

作客入球呢

一定唔撚入

拉仔近排打太多飛機虛脫啊 抖足咁多日都咁頹

唔好FF 美斯係落後緊係唔識入

劇本黎

抵死啦

以為重演謝拉特嗰幕

睇到好壓抑

炒左

希望燈到

上半場都應該咁樣開短啦 真係on99

柒到核爆

其實巴塞歐聯先主後客好似好不利

睇佢地個樣 心態崩撚晒

屌唔屌隊波都係咁 算了
出唔出局都心繫巴塞

開短啦。。

美斯4打2個球

咁大力踢去邊啊屌你老母

❤️❤️❤️

影帝真係廢到..

美斯仲有貨交嘅，其他人就

對祖記咪又係出局

無佢巴一早死咗喇

4：0...

報定先

巴嘅長角球真係好柒

拉每季都會有一兩場係災難性演出

點解射親都地波

拉今場又發瘟

華狗 真係贏得唔贏都要躝

發左未

隊波好亂, 無la

華狗真係垃撚圾

心已碎

華dee躝啦仆街

換authur啦

pique vidal都有
拉同華狗最大責任
古

拉垃圾

authur去咗邊，比佢係中場hold波都好

晏非路之夜

冇佢護球做中後場連結 攻勢都做唔到

對住怨婦都開長角球

落後緊三粒都可以唔換人

華狗呢場真係要仆街死 贏波都係咁話

留返下年換

ALBA今日係做咩

成場個個漫步咁撚樣!好似嬴撚緊食硬你咁!跑又唔跑郁都唔想郁...真係抵輸....心態差!

跑啦屌 認真踢啦好嗎

下下都鳩比

平手盤真係有伏

求下你地啦

拉都最大責任?

平時唔用馬琴 到關鍵時刻又唔敢用
等死

換人啦華de

一早要換arthur控下速度
同利鬥快

華狗仲諗住守 真係好撚野

換完一次人要儲夠能先可以換第二個？70分鐘啦

究竟係做乜鳩心態咁差

就係唔撚明做咩唔出佢控場

明知打防反
點解唔出琴
出個playmaker古
古打0個個位防反唔斷波
佢當人地係癲佬再世咩

歐聯絕緣體

留返加時/下年換

踢返慢啲啦
係咁斷波

如果仲有尼馬我都覺得仲有啲渣拿

一鳩樣既野可以輸兩年 on9

和又守 輸緊3粒又守

換拉啦屌你華狗

係咪真係唔夠訓啊
踢到好辛苦咁

其實我都諗唔明巴塞點解會續華維迪條垃圾仔

全力支持美斯兼任領隊

佢地個黑眼圈勁到

換馬琴啦

古真係零作用

華dee我屌你老母 換個生猛既入黎好嘛

Me too

換走古係啱 但竟然打442

擺明想加時12碼

姐係又可以睇美隊炒⋯⋯

都唔知踢乜撚

上次主場咪轉442先成功，又吊

咁樣俾人反cup真係可以笑一世

睇怕佢地班大帝個心一早諗緊final

唔係點解個個都無態跑唔旭

各位巴迷早啲抖啦

以為上場係work掛
咪撚戇鳩啦，上場靠messi carry咋
根本唔撚關佢戰術事

而家要攻喎

完了吧

輸都抵……

發完夢未 積極d喇好嗎

上年笑過啦，唔爭在

今日羅白仲省鏡過美隊

因為人地換無可換
華狗覺得自己有制禁
但3:0先禁

有無人請放題破下困局

小明咪亂出波啦

華為敵又撚疤迷

識出authur啦?

屌啊 換av?

古天奴咁廢可以比足咁多次機會

屌呀換VIDAL
換拉呀ON9華狗

換維度 傻撚左

唔換拉仔

一定要malcom啊

下 做乜鳩 換vidal？？？？？？

有無人可以屌醒隊波

上次都係要攻，442主要係搶返中場同埋加強防守先

炒啦
屌你老母華狗

換av???

竟然換走vidal...

維度好撚重要wo...

屌你換Vidal?

戇撚柒鳩鳩 弱撚智

做乜唔換拉

哇換AV人地咁撚有火

係work
上場贏緊呀嘛
輸緊3:0 先442無野呀嘛

仲唔出琴

華狗真係低能

仲換Vidal....

拉仔仲要有黃牌...

估唔到收vidal

換vidal 好 輸波我一定屌爆你老母

換Vidal乜柒啊

拉個垃圾幫華狗含過撚

一係換影帝一係換垃圾拉啦屌

華狗可以死全家了

贏3粒輸到諗住守到互射十二碼，要幾癈既領隊先會咁？

換走最搏命個個

換走個無牌同打得最好既中場 cls

換av

仆街囉

垃圾領隊無改錯

華維迪死全家

換av姐係守都唔守啦

拉冇態有黃牌唔換 換av 華dee真係戰術大師

華維迪最識波

拉即刻派膠
累撚埋semedo

個腦諗乜鳩

換入岩人，但換出錯人屌你老母

換走最勁個個 好似上次世杯哥斯達入2球比人換走咁

換維度走

仆街了呢舖

VVD識玩

最on9係用上年打法

屌你老母 斷撚夠未
幾下就比翻對面
做乜撚野

咁如果唔係咁既動機
請解釋點解輸3:0 仲442

三個中場兩個攞咗黃牌換走個冇黃牌嘅

咁撚樣咪撚贏啦不如

咁撚樣唔換拉 拉都唔知做緊咩

我真係屌你老母

拉仔係咪被人落左降頭

拉又失 咁都唔換拉 華狗真係躝啦 屌你老母

究竟華狗係咪利物浦fans
咁樣做鳩自己隊波都有

求下你頂撚住

華狗輸到傻

最壞情況以為佢收羅白

救命 華狗係咪癲嫁
我捱夜睇緊乜撚野

點解會係Vidal 走

求下你巴入一球

華維迪真係

4:0味

加時既話 寶頂唔撚到

真係好撚嬲

佢唔拎作客入球想點 換malcom啦

連續兩年咁樣真係想死

傳乜撚

屌 條友真係cls

唯一解釋係vvd on9

唔識理解華維迪諗緊咩撚野

都幾肯定巴出局vvd炒硬

咁輸真係唔抵

艾巴今日

捱夜殺腦細胞屌你老未

艾巴今場想點

出唔出都要炒啦屌

艾巴癲左

唉好想喊

抵，抵死啦
咁撚戇鳩真係第二次見

係

艾巴

Alba今日送兩球俾人。。。

小明想點呀

已經唔係對沙拿仲膠

美斯 艾巴今日好唔爽

長痛不如短痛

嚇到我都即刻check真啲睇下利係對緊巴定皇

連續2年經歷咁嘅嘢 想死

睇到頭都痕撚埋
完全唔知踢乜撚

出局一定抵撚死

4-0 完

再見巴塞

4-0

4：0

完場

真係戰術大師
羅白去左路

華今場最錯係對利半場個reaction太慢

食撚屎啦

笑

Byebye

88 vvd

嘩 個短傳 傳比對面
收左幾撚多錢?

廢到咁 羅馬2.0

講真 salah除左高速D唔係勁shaqiri好多

1:2
1:3
無撚晒屌

華狗真係on9

完全諗唔到佢仲可以教巴塞既理由

爽撚死未啊疤狗

88
game over

Fuck

On9仔

Wadiu

華dee你仆街死啦

sleep 88

出局啦 唔好煩

喂 上星期真係唔係咁串嘅咩 做咩咁撚柒啦今個禮拜

vvd out

好撚醒

痴撚線

屌 你 老 母

全攻出馬啦
屌你老母華狗

美斯金球獎都唔使拎了

羅馬2.0

仲有無人迷華

屌你老母！！！！

巴同psg邊隊柒d?

dllm 咁樣輸 onl9

MVP 華dee

嬲撚到

點解年年都係咁

屌你 又真係醒 呢下服

taa

繼續守啦柒下柒下

抵撚死單刀唔撚射，個陣幾球機會是但入球都有作客入球揸手，抵撚你死

Dklm

屌。入一球啦。
華維迪呢

長痛不如短痛，炒咗華狗就心滿意足

換arthur應該係想加強控球同攻勢

迷華死全家

係巴黎2.0呀。。。

斷送自已江山

唉

守啦
再守啦屌你老母

成班on99咁 真係死撚左佢啦

弱智華狗

深潛了

你老母臭閪

慘
巴塞黎場中場同後衛渣到呢

成班發緊夢

屌喊撚咗

班大帝係唔領先得多

未完架

成班企起到望

華維迪好波

我就話華唔會走
好多人撐架

10分鐘 都做唔到啲咩

唉屌你老母

收拉 出埋馬琴攻啦

抵輸，心服口服，起碼人地真係never die

次次第一場嬴完 第二場都唔係搶攻 笑撚死人 幾年都可以冇變

疤狗係多弱智仔 連自己狗隊 攞咗幾多個歐聯都唔知 柒撚到呢

入左仲好 趁早

終於換走拉

15分鐘 入一球

輸4粒先出琴

真係痴撚線
下半埸柒撚到

啱啦
再守啊嘛

唔入唔會攻架

最後會唔會又係琴入黎救華DEE

係
唔便睇多39分鐘

失多幾球啦 垃圾中場垃圾後防

炒啦屌你老母

dllm

仲要咁遲先換人係咩玩法

入一球啦屌

入一球都贏

食屎喇屌

依家先識嚟攻呀華狗

入多兩粒比我熄電腦啦 唔想睇了

真係on9 久守必失

西甲 可以唔要 我想巴塞拎歐聯

戰術大師

守啦華維迪

依家比人撚狗咁撚

真係好撚好笑

呢場成隊都on9, 真係完全唔知咩事

華狗2年都咁柒出局 好心自己執包袱走

反勝psg 果年都示範左俾你睇第一輪領先幾多都唔可以縮

傻鳩領隊

又一次羅馬事件

美斯又要喊了

VVD今次有無眷顧

真係廢得誇張個教練拎住世一美斯可以比人屌打到咁

而家先肯跑肯搶就死喇

劇本已經準備好
93分鐘先入
等利迷開心多陣

又有罰球
大家準備好未

同上年完全一樣

5-0屌你 掰

比人入左咁多球都仲發夢

準備訓教

嬲撚到呢屌

發撚曬夢

歐聯柒撚到咁，仲要連續兩年，撐佢老母就有份

下年再黎過啦

同上年一樣 入一球都唔洗輸 點知入唔到

結果係上場如果丹入左

係柒過巴黎呀

入埋佢直接熄機唔使有假希望

右邊杯麵加猛禽默契咁好都冇正選

我諗無得怪丹比利

要怪只怪點解自已咁柒

點解可以咁廢

今場輸左都唔撚炒華狗以後唔撚睇巴

教練佔九成錯啦 雖然利記真係勁

都會一樣 班友都係會hea踢

呢啲樣真係無得講
利呢場值得5比0

賽前屌人悲觀班撚屌呢

今次識打疤區喇，屌你老母！

係
呢場個問題都大過丹

美斯：唔x係掛

唔睇了 華dee一日唔走都唔會再睇巴d波 屌你老母

仲有無人保華狗

入左今場咪輸多粒 一鳩樣

縮哂

Sorry

上半場美斯球波又唔射

陰公

人地已經讓兩件 真係可悲

鋪鋪都自爆

其實上場尾個兩球真係要入
歐聯根本要盡炒對手先穩

真係廢撚到上場都完全贏球員質數

真係speechless

對面無3件 咁都可以比人反cup

皇馬施丹夠拎四歐一聯，咪又係玩尻施丹，唔係仆街都唔請返返黎

我都無怪
真係衰今場表現
人地讓半臂讓體力，我地西甲攞埋都可以咁
唔怪自己成隊表現怪咩

美斯自己都玩野 輸都抵既其實

無眼睇 華狗走味
話撚左呢條友唔讚得

華dee自己執包袱啦屌

美斯

對面典多兩典 完場 收工

美斯無幾多年踢啦

點樣可以輸到咁

華狗真係垃圾黎

對面訓撚完未

成場入一粒都無⋯

咁下半埸又踢得好冇啊？
吹鳩脹

好撚憎華狗

都唔知踢乜

幾多年冇歐聯啦，好想美斯拎多次先退休

球員心態問題 巴塞踢開順境波
一逆境就.....

成隊波零士氣

一季硬係有場柒鍋甘

我係你班疤狗就即刻捐返入自己老母閪入面喇

連續兩年親眼見證
真係經典

丹比利上場入到係好，
但你今場自已踢得咁柒咁廢抵撚死la

美斯唔好咁啦

屌 真係好撚嬲
要守就一開始守啦
3:0 後唔上唔落

輸左可能仲好 可以炒左華維迪

守3球又唔得 入一球又唔得

換vidal 拉4 都唔換羅拔圖，咩事

唉早知唔睇, 明白上年各位手足對羅馬果場感受係點了

唔係次回合半決賽拎三粒先柒呱

上場仲要串撚過馬撚打哂飛機

領先3球 踢作客 鬥攻攻一球啦

美斯b

華狗唔係續左約咩

艾巴真係廢撚到

我睇足兩年呀 屌你老母

咪引戰啦

下半場無射過波

入唔緊要

但肯定訓唔到。。。。

成隊波好似趕deadline咁
唔死到臨頭都唔攻

一球 一球就得

阿積士對利 仲好 有機

睇完上年
又要睇多次一模一樣嘅野
鳩換人
鳩傳波

beinsports個講波佬係咁吹咒話入波 入條撚咩

証明上年唔關輪換事, 係隊波真廢

唔撚想做巴迷 連續2年喇屌

Malcom球波想點

深潛返幾個星期先
再見啦各位

死到臨頭先識攻

下季個陣要大汁了

求下你

馬琴幾時出左黎

汁條春咩

艾巴真係柒左成場

我求你 68 再一次 救世界 好嗎

馬琴岩岩想斬去邊

怪自己啦 人地成隊跑多我地6公里

要返屌那星了

美輸

又一年

嘩我屌你老母呀 上場又唔撚見你咁講？
嗰陣好撚威好撚串架wor

輸美斯

絕殺未

1001

唔係識攻，係對面識守
唔見攻得幾入肉

算啦，咪吵，無謂做左低質球迷，我係皇迷都唔想歐聯去左英超

又浪費左一年

華維迪條撚樣肯死味。。。

仲有5分鐘

真係好失望。唔識講

輸左只可以怪自己今季最後一場了

冇啦 可以潛水了

巴入波我跳樓

艾巴腳腳都衰

認真閪到

好撚柒啊 又係上年咁想死守 跟住狂輸